QUESTION: Who was the #1 king of Sweden?
ANSWER: Gustav Vasa

QUESTION: Who was the #2 king of Sweden?
ANSWER: Erik XIV

QUESTION: Who was the #3 king of Sweden?
ANSWER: Johan III

QUESTION: Who was the #4 king of Sweden?
ANSWER: Sigismund III

QUESTION: Who was the #5 king of Sweden?
ANSWER: Karl IX

QUESTION: Who was the #6 king of Sweden?
ANSWER: Gustav II Adolf

QUESTION: Who was the #7 king of Sweden?
ANSWER: Kristina

QUESTION: Who was the #8 king of Sweden?
ANSWER: Karl X Gustav

QUESTION: Who was the #9 king of Sweden?
ANSWER: Karl XI

QUESTION: Who was the #10 king of Sweden?
ANSWER: Karl XII

QUESTION: Who was the #11 king of Sweden?
ANSWER: Ulrika Eleonora

QUESTION: Who was the #12 king of Sweden?
ANSWER: Fredrik I

QUESTION: Who was the #13 king of Sweden?
ANSWER: Adolf Fredrik

QUESTION: Who was the #14 king of Sweden?
ANSWER: Gustav III

QUESTION: Who was the #15 king of Sweden?
ANSWER: Gustav IV Adolf

QUESTION: Who was the #16 king of Sweden?
ANSWER: Karl XIII

QUESTION: Who was the #17 king of Sweden?
ANSWER: Karl XIV Johan

QUESTION: Who was the #18 king of Sweden?
ANSWER: Oscar I

QUESTION: Who was the #19 king of Sweden?
ANSWER: Karl XV

QUESTION: Who was the #20 king of Sweden?
ANSWER: Oscar II

QUESTION: Who was the #21 king of Sweden?
ANSWER: Gustaf V

QUESTION: Who was the #22 king of Sweden?
ANSWER: Gustaf VI Adolf

QUESTION: Who was the #23 king of Sweden?
ANSWER: Carl XVI Gustaf